請無視抹黑/分化/誤導/玩膠POST 由得佢沉！

連登呢排出曬名 越嚟越多別有用心嘅人士開始分化、抹黑、誤導、玩膠
面對呢類POST，只需要有一個留言鬧爆佢已經夠
繼續再入去鬧佢只係等如幫佢推POST

抹黑絕食伯伯偷食POST又上熱門
尋晚錯誤教人作「唱K、放題」做藉口嘅post又上熱門（正確應為：「我無嘢講」）
教人以後遊行著唔同顏色又上熱門
今日玩膠誤導人令人以為有行動嘅post又上曬熱門

請無視呢D POST等佢沉
要繼續鬧佢嘅話，記得開過個以正視聽嘅新POST，集中推正確個POST